- ~~Mohli bychom udělat jeden scheduled job, který se spustí chvíli poté co začne screenshotování a stáhne jeden screenshot, který zobrazíme u videa. A nebo ho pouštět opakovaně jednou za X Y a vrát vždy ten poslední.~~ **Matěj říkal, že plánují přidat do API kamery náhled.**
- ~~Filmy bychom měly generovat do tmp souboru a následně je nahrát pomocí Paperclipu. Díky tomu nemusíme udržovat kam a jak nahrávat soubory, nemusíme ručně extrahovat formát a velikost souboru.~~
- ~~Zkontrolovat nastavení nginxu.~~
- ~~Jednotlivé instance Video by se měly vytvářet dopředu bez vygenerovaného filmu a až po stáhnutí obrázku by generátor filmy doplnil a označil model za hotový.~~
- ~~Když JOB nedopadne (např stahování obrázků), měla by se vyhodit vyjímka. Pak scheduler JOB vloží do fronty znova a označí, že se nepovedl. Dá se to lépe debugovat a dá se i nastavit pro sidekiq kolikrát to má zkusit a jaký je timeout mezi joby.~~
- ~~V sidekiqu změnit formátování hodin. Není to vůbec k přečtení~~
- ~~Když failne vytváření videa, měl by se job zkusit vložit do fronty znova. + nastavit nějaký rozumný počet retries a pak zůstat v dead jobech~~
- ~~Po vytvoření videí bychom asi měli smazat tmp obrázky. Stáhnout si je můžeme znova kdykoli asi. 1 obrázek má 30K. Při 1000 už je to 30M, při 10000 (což je trochu delší video) 300M~~
- ~~Logování co se děje v sidekiqu. Teď se to loguje páté přez deváté.~~ **V initializes/sidekiq.rb jsem nastavil pro sidekiq server aby všechny loggerry (Rails, Paperclip, ActiveRecord::Base byly Sidekiq.logger). Snad je to tak přehledné. určitě by to chtělo ještě otestovat pořádně.**


- !! Ověřit, jak se aplikace bude chovat, když tam příjde uživatel z jiné timezone.
- Při stahování ze Snapshotteru by bylo dobré uložit si, jakou koncovku mají obrázky (jpg, png, ...), tu si uložit a pak ji použít při vytváření videa pro vstup obrázků takto -i '#{images_directory}/*.jpg'. Bez této informace nám to padalo
- Někde bychom měli mít uloženou informaci o rozlišení videa pro správné zobrazení přehrávače na webu
- Na serveru vymyslet jak lépe instalovat ffmpeg. Použil jsem návod https://trac.ffmpeg.org/wiki/CompilationGuide/Ubuntu 1) Nepotřebujeme všechny knihovny. ~~2) Je to v /root/bin/ffmpeg a linknute do /bin/ffmpeg~~ **Přesunul jsem to do /usr/bin/**
- Do schedules vyplnit finished_at když se vygenerují videa
- Proč paranoia gem při smazanání nastavuje i updated_at? Má to smysl?
- Cachovat seznam kamer. Robert jich má 4030 (což je samozřejmě bullshit), každopádně request trvá 10 sekund. Ono už 2 sekundy při pár kamerách je moc.
- Vymyslet a správně nastavit redis connection pool hlavně pro použití s resque
- Vymyslet a správně nastavit mysql connection pool hlavně pro použití s resque
- Generovat náhled kamery po prvním snímku.
- v tabulce snapshotters sloupeček api_errors změnit na longtext. A nebo vymyslet jak lépe s tou informací pracovat.
